民人日報-必須亮又長又粗的長劍痛擊美國

務必令美國懷孕

講左咁耐，真係好想知有咩可以反制到美國